[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Decade2 02 , 快盜vs警察 43

幪面超人 Zi-O 第十四話 Decade 2.0 第二話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第四十三話

EveryTime~

lm

decade

屌你decade好撚型
人趴地geiz趴地
geiz特別慘遭凌辱

Geiz 表現好好

decade穿越世界可以去任何一個時間點

成集最唔好睇就係變decade armor
拖泥帶水到

因為geiz番左去=創造左個新嘅平行時空
而decade係任穿去唔同時空唔同時間點
方便到佢呢

好彩夏蜜柑冇跟黎
唔係士咁yo ola實俾佢打死

Woz見到Decade Sparkling 想講多次祝賀啦就被阿士打斷咗

ola 同wool

想問下有冇生肉link？

今集編劇要加87分

留名

騎士龍負責派膠隊員應該係粉紅

0.5玩上身

呢度笑咗
佢第一次祝賀嗰時士都串佢，你對住邊個講

貼錯

屌爭想有熟肉

今次哥C9幫人類打其他怪獸?

decade裝甲好肥仔
轉form仲靚仔

士變ghost打得重霸氣過尊

唔係Pink係Magenta

尊太弱氣，根本新平成良太郎

Decade 救左zi-o,開始好睇
門矢士有能力令到geiz隻ghost rider watch變返初始狀態，勁到呢

劇透

おのれディケイドォォォ！！

好撚gay
你這個死decade

繼續decade2

如果可以人為改變人既死亡
咁fourze 篇條女本身咪可以唔洗死囉
雖然呢個bug又關每篇唔同編劇事
但咁明顯既漏洞真係好影響觀感

佢啤阿士呢個樣好老尷

佢本身就有ghost之力
所以可以取消左佢

2048年個堆石像好似無decade?

逢魔時王收返個watch之後
「屌，我嘅ghost之力冇撚咗！」

之前有人眼利見到其中一隻係decade腰帶

今集3個ghost打嗰個位好正

decade第一次正式變新平成好感動

門矢串woz好正

*士

新forum好嘈

如果其他前輩個個同ghost一樣咁多戲份就好喇

誠哥登場唔知做乜鳩 係就係有變身有打但根本完全無意思

Decade2 02 qq簡體

唔紅先有咁嘅機會

如果唔係牙狼都想士可以長做

套0野已經發展到可以9改時間

Dcd好型，有ghost 卡
重睇dcd先

預左

hey hey hey hehehey

用ghost card果度扯咗

劇集啲人唔同哂好難代入 想搵小說睇

今集阿士捉住ola隻手 個part真係

btw 警察個妹對腳好白

個decade watch終於可以解答到電王同ooo邊個先係final form嘅世紀難題

chok叔又勝

Build係出sparkling exaid 係mighty brothers

個下下腰斬

都正路呀

final form？ sparkling何德何能

發生咩事,一翻去改就得,唔係幾好睇
定係宜家已經變0左無盡平衝時空,
佢好似側側膊唔多想交代個時空觀咁

ghos Grateful
build 百事可樂
exaid lv xx
解答唔到架啦

咩呀 decade watch明顯係出一段強化form啦

decade好型

亂鳩咁黎就真

平行時空就肯定架啦 玩得穿越時空都爛爛地，除非做到電王咁盡量唔干涉過去

Mazeta 100%

月妹同基廁走過黎2018 一個想殺人，一個阻人變zio 果刻已經變緊啦

下集返2068
Skip過drive?

講明一段強化 又乜黎亂鳩咁黎

咁dcd watch 可能插ooo變鳥系arm呢

國民男友唔知之後會唔會返嚟呢

就係想佢加番d制約唔好係咁改時間,
不過我相信最後d個時空都會收皮架啦,
我就唔信佢夠薑最後都keep住要所有拉打失憶

我覺得dcd watch, ooo應該出鳥系，電王應該出liner form

真係亂鳩咁黎

有講錯?

你睇下ghost用咩?

點會係Grateful ，應該係鬥魂

DCD自帶穿越時空能力，連time machine都唔洗用，zio都係讓翻主角比DCD算吧啦

遲d可唔可以出埋個neo K-touch 比DCD

boost套jacket難加decadearmour上去,grateful d甲分開ge

似 ooo final form似恐龍
電王你睇dcd complete form最後一次係變super climax

東映:皮套難做，ghost watch 額外升級

最後亞視同ZIO企埋一齊,ZIO矮成個頭

死矮仔

dcd watch

ooo 鳥，den o 似liner啦

冇睇過鳩屎, 即係比支野噴一噴鬼就有實體?

Kuuga: Raising mighty
Agito: Trinity
Ryuki: 無
Faiz: Accel
Blade: Jack
Hibiki: kurenai
Kabuto: 無
Den-O: Climax
Kiva: Dokabaki
W: Fang joker
OOO: Tajadol
Fourze: Magnet
Wizard: Flame dragon
Gaim: Jinba lemon
Drive: Dead heat
Ghost: Grateful
Exaid: Lv XX
Build: Sparkling

大約係咁
Kuuga同wizard有類似既
Amazing mighty同All dragon
但我將佢地歸類成第3階段強化

電王似liner多
Súper climax 就final

得ghost 係二段

liner係final form呢點仲要拗?

點睇都係liner係final
電視版係liner
佐藤健係變liner
K-touch聲係出liner

我覺得鬥魂可以係可以唔係
因為鬥魂8、9、10號魂係包左係基本10個form入面

Rising呀巴打

手快串錯 sor

有冇人覺得龍騎皮套近肩甲個位有d奇怪?

係本身都奇撚怪，搵個排骨仙去著

有冇人覺得食玩裝動好坑錢
裝動4 出4套甲+1個時王armor body

Dcd complete form最後變左super climax

開大好煩,要係咁轉圈

咁又點？
不嬲都係電視final form為準
Kuuga你問下人要紅/黑眼定要金蟹？

而且入面果個又唔係佐藤健
電王係電影3部曲打後已經正式完左

打後我都唔當係電王
一開始都話搵個𡃁仔扮、後來個𡃁仔都去拍ghost
而家得返隻桃太郎同我講佢係電王？

下集又有dcd

基廁得兩隻錶唔係同屎柯共用
今集又無緣拎到誠哥錶，攻介又唔俾beast 錶

Final form定左係ooo恐龍， 電王liner

依家dcd watch變既雖然叫final form time
但只係升級做一段/二段強化form

出得dcd就知要用平行時空兜
Dcd係呢套野嘅能力同神一樣

有幾難？DCD神主牌出Liner做Final form，如果OOO final係鳥系嘅原因，係因為最後一集打Boss係用鳥系，咁Build嘅Final From 應該係Rabbit Tank

可能dcd 之後再出現

腰帶都變 粉紅 neo版，k touch 應該都要出新版

20個掣
K-pad

3:09-8:50
呢個唔關dcd watch事
係黎梗會出既final form watch
Hack出黎既字幕都定義左官方final form

咩邏輯

又唔係我講嘅 次次啲人話鳥系係Final都係話因為映司最後用佢黎打真木

上兩頁有字幕睇完了

但佢又唔係平行時空咁簡單,
佢套劇表達到一番過去改變某d事連現在都即刻改變埋,
似係修改時空多d

唔係入老任隻大亂鬥下話

主角係咁改過去,dcd一樣得,一萬個門矢士

diu 好似係假嘢

一場空歡喜

咁要買喎屌

14.5 字幕喎

等陣5點有首映活動LIVE睇

有邊個頂得順個 iPad 頭

[DAY][假面騎士Zi-O][補完計劃][14.5集][粉色的惡魔]

貼錯link

咁係果d人未醒
唔願接受tv設定

我自己就覺得唔洗太執著final form
因為好多時中期強化form反而型d

拗黎無用

dcd可以用其他rider兼幫佢地變 tv本篇/after/劇場版 出現既最強form

zio暫時得tv，如果東映 仲想dcd做破壞者，zio 應該無得好似dcd咁

所以我先話根據佢地邏輯，Rabbit Tank先係Build Final form 同埋睇返個一年嘅訂單圖都知邊個係Final，唔知點解OOO會有呢個爭議

眼快睇唔到個.5

嘈黎做咩，反正佢隨時改設定你都吹佢唔脹啦

原來我冇眼花

上google都見到你呀沈大師
又貼下堂先

唔係真

屌 ,對岸今次既改圖

殘體字注意

點會鳥系會final
係都恐龍同super tatoba爭

映司好清楚

今集14.5 Geiz完全忍唔到笑

decade幾時會用final form ride將zio變做武器
最好當住zio面變做佢然後吊打zio

仲有係都rabbit dragon 點會係rabbit tank

14.5

decade final form

出埋就真係神作

咁電王Final Form Ride係桃太郎

咁橙神都真係出過手幫拖

把劍個design真係

成個奸巴拉賤咁

蟲系最終form說
分身出晒所有形態

我已經習慣左比東映強姦視覺見怪不怪了

zio

14.5 女主轉身果part諗起如花

呢啲鳩黎既就咪講啦
同埋本身電王既FFR係DenLiner

屌好撚基

話說個膊頭搞乜鳩

搵唔返d配件?

講真成個形態都唔好睇，比人感覺好肥好重

對著zio decade armor個ipad頭好似轉珠甘起勢掃

個護肩唔係應該上d架咩

著個人瘦左，著落去就鬆

特攝既作畫崩壞

成班毒撚

本身龍騎果件甲就喺呢個位,係呢位皮套托唔起件甲

官方twitter 有LIVE

link, 唔該

開始啦

罰企 kugga好慘有排企

反卡背果下無左音效真係差咁d😐

有幾隻啲皮套怪怪地

龍騎個膊頭

重有古迦副甲用錯左rising mighty果個

屌 Build同zio入面條友就爽啦企一陣

喵碳

美空

PC

係咪好想出年有份配

響鬼同劍真係慘

咁就完 無新野發表過

真係On9，二十週年得個幾條友

電王..kiva啞左

拿拿聲出完啲rider armour啦
已經唔想睇佢啲柒form, 自己出番啲新form啦

會唔會毒完新平成再拎舊平成

好大機會

不過之後果幾集應該到三騎Woz出黎

叔公已經變得可有可無，成集煮飯

覺得佢係大魔王

可能變魔王原因係叔公死？

可能佢就未魔王zio呢

死啦，你咁講我好期待下集逢魔Zi-O會問莊吾肚唔肚餓？駛唔駛我煮個飯俾你？

寧願遲一兩日睇都唔想睇騰訊字幕

騰信當生肉算

依家慣咗睇兩次

真係痴線
今年做咩事

連永夢都無

平時兩代拉打共演嗰啲movie大戦嚟

等我仲ff過係Avengers式大堆頭電影添

咁佢咪成百鳩幾歲

既然操控得時間，可以停止自己既時間又點話

頂！隻decade錶 原來士比佢

比完佢下集未又係打柒佢

叔公: ciao~

屌美空係個記者會到話淨係睇過pretty cure 所以都係鐘意build

咪碳好可愛

都係你正過月讀

好明顯啦下話

叔公可能又係大修卡

高下立見

第一集金勞後面d石像有冇decade? 重睇左勁多次都搵唔到

其實月讀都唔算樣衰,
但硬係覺得唔敢正,
究竟有咩唔好又講唔出

好似係見到腳

老牛聲？仲有個妝？
不過有對比有傷害 同個咁靚一齊影相

月讀叫唔靚
你地平時屌開咩女

其實如果係美空同月讀比
我會覺得月讀好d

唔係掛

我唔覺得美空係靚果種
當然唔係樣衰
但唔中我

Ola第一先

Ola ok啦 會好過月讀
但都唔算正

最好都係霧子

個個都覺得ola靚,但我覺得唔靚

同感

順眼囉，同有陣mk味

DCD食埋時王碟飯

各花入各眼
巴打可能對可愛嬌俏type冇興趣

wool靚過ola 唔知長頭髮咩樣呢

咪碳

mean la lo idol lu

Miitan da yor

Ola黨

全部都一般 無個特別靚

Ola細個個張相 好正

岩岩睇緊

明明以前decade變咗其他拉打
都係照用自己把武器
點解依家就會用返其他拉打嘅武器
雖然好小事但係就走咗味囉

認真 其實佢過左全盛期

唔係話佢宜家唔靚 只係佢最靚係早幾年果陣

冇諗過新平成紅咗咁多人掛
所以冇錢請

如果佢dum左本書而唔係畀返佢個效果仲正

個個都係被選中既細路

3:24嗰個樣

敢dum左佢本聖經同你死過都似

呀士即刻變身打染佢都仲得

得依條友可以check之後發生咩事？

你覺得個柒頭有能力係士手上搶到隻錶咩

呀士: 嗱比你啦, 以後咪用老翻啦

點解尊咁多戲份

其實mk尊紅唔紅

響鬼個頭透左成塊面出黎

。。。。。

ig勁多gay相

Fb有page講日本有參加者講對拉打fans黎講有個大驚喜,暫時係秘密未公開

OLA +poppy

HEY SEI! HEY SEI!HEY SEI! HEY SEI!HEY SEI! HEY SEI!HEY SEI! HEY SEI!HEY SEI! HEY SEI!HEY SEI! HEY SEI!HEY SEI! HEY SEI!HEY SEI! HEY SEI!

笑了

其實之前兩種都有用
不過用返自己武器特別d
混埋一齊用就仲正

粵語配音呢件玩具一定好撚有趣

數曬拉打名既聲效，有d似k touch 同grateful 音效

其實把劍都幾似ktouch 都係有全部拉打logo

用finish嗰陣隻decade watch就咁拎出嚟
但ghost watch仲插喺driver
係咪得我覺得怪

bandai都幾痴撚線
zi-o加表已經有裝甲
仲要整套decade甲再改甲

其實Decade手上係咪有三張未正式用到嘅時王卡

Decade:我就變左做錶 你同我那那林變做卡啊唔該

再變埋佢做武器斬死未來時王

唔連戲 斬完條腰帶又有返ghost

有沒諗過Geiz好慘 成日比人打到仆街
比阿士打殘仲要比隻watch條仆街仔 公平咩
好心zi-o打贏左Geiz 就咪要decade watch啦

話說日本果邊有今日個event嘅參加者話
平成FOREVER係仲有對拉打迷黎講超級驚喜嘅野未公佈
而日文維基套戲頁面
cast果度多左以下4個聲演
桐山漣、菅田將暉、佐藤健、小田切讓

當然維基係人都改得
可信性成疑
但綜合傳言
或者可以再期待多一次

井上正大居然冇份，諗住佢zio都出演咁多集會順便拍埋

今集戰隊個邊啲動作戲好正
然後果然冰佬應該係會將雪凍左嘅人整成人皮賣

decade 救返成套zi-o
戰隊入左主線後又係正到飛起

好明顯舊2號係下集怪變出黎~不過X唔係人類就怪左d

有無邊度可以睇返成套

神之牙好唔好睇？？

可能係collection，或者靠collection續命

睇條女都值

唔好期待
咁到時無就唔會失望
有就會驚喜

把平成劍音效笑撚到我碌地
heyheyheyheyheyheyhey

用龍騎出場嗰度真係扯咗

小田切讓 菅田將暉 佐藤健 難d囉
再驚喜咪最多得其中一個

直頭有陣蝗味

井上好似有傳過會拍埋劇場版

Cut番tv版舊聲 要幾多有幾多

呢個點算bug 劇情咪話左佢地今次咁做已經改變左歷史會好大獲囉

grateful明明應該同 lv99 RR TT同級

換左入面張卡佢咪得囉

東映:皮套麻煩，直接跳級

禁19次

btw覺得劍崎會係2068年出現

唔用舊聲，得菅田將暉有可能

小田切讓連CSM KUUGA 腰帶都唔願配對白

唔好諗平成forever

佐藤健更加唔洗諗

decade走咗收視直線下降

偏偏最難請個幾個演員就係今套劇場版重點拉打

唔好講到小田切唔肯，好多時都係東映冇請，上次電王十周年砂糖咪講左唔係唔想黎，係根本冇人請佢 只要東映肯請，夾到期就有機會

電王啲出場搵果四隻姨媽精平好多呀嘛

new電王

今集.5集先知原來月讀笑得好樣衰

平胸

成集最令我興奮個位係呀士嗰句
“你想做王？冇可能，因為呢個世界會比我破壞”

月讀呢d樣要到三字頭開始有輕熟女味先正

ooo final form係tatoba

正大

東映鐘意話邊個係就係邊個係

最後男豬個忍屎樣令我出哂戲

sor, 冇留意過佢

點解冇夏蜜柑回歸
依家點知咩樣呢

熱褲搭鮮色長襪

士次次都話要毀滅世界
但次次個世界因為佢先保護到

破壞完即將毀滅既世界再創造一個和平既世界

點解土可以回到過去?
唔係只可以去平行世界?
咁仲出zio把撚咩仲少decade一個能力

尊既戲份咁多既

好似話可以去任何時間任何地點任何時空
好撚方便

Ghost 篇

一定要穿越時間才能回到過去嗎？

但之前只可以去山寨世界

會唔會呢個zio都係山寨

呢個zio只係dcd穿越其中一個世界，山寨唔出奇
可能士已經接觸過真ge zio

唔算bug但對主角個性格既描寫前後不一姐
上次唔救但今次又救, 係影響對主角既觀感(雖然都冇咩觀感可言

依套野啲bug 多幾個都唔差幾多

關事咩 fourze個次係本人接受左死亡，唔想犧牲人續命，想死咪俾佢死，有幾不一

無認真睇又賴

嗰度係ghost第一次變grateful ge地方

啲武器越來越嘈

decade mode d聲效多到

係尊睇住誠比眼魔打到灰飛煙滅都唔救人既地方

屌，唔記得左誠哥

誠哥今集出嚟完全純粹係為咗出嚟

啲人係咁
見套野垃圾就用屎眼睇
結果過多幾集就係到嘈多BUG

塊iPad面想點撚樣呀

唔通未來時王另有其人

小山力也

會唔會當初笫一集有主角既石像其實暗示緊佢先係真正既救世主，得佢先可以打敗未來時王，所以班友先返到過去搵佢，但係班友誤會佢係未來時王

咁下集返去打死金撈再開decade2

本來既時間線 主角其實俾逢魔時王封印左係舊石到
依家依個時間線就係主角反cup

越睇越想快啲出新CSM Decade腰帶

咁佢本身返咗眼魔界，宜家要返過去先見到

好期待之後劇情
題外話，有無邊套拉打一定要睇
利伸：古迦到OOO都有睇，之後果啲無睇過，係見佢平成最後拉打先睇返

強烈建議：Exaid, build(偏心向)
建議：gaim, drive(前期悶)

溫馨提示:如果EXAID/DRIVE頂唔順造型唔好勉強

Exaid頂唔順都可以睇睇劇情先
Drive就唔好勉強啦
一係就睇build呢啲容易接受先
劇情同個樣成反比

睇Exaid仲有一樣嘢要注意: 頂住永夢(主角)鳩叫

仲有parado D戲
諗深一層選角真係有諗過

你即係我 我即係你 大家都咁屎戲

sorry劇透左

仲有對poppy淫笑gif

Wizard必睇

Ghost除外，其他都得

個人最鐘意gaim, 造型，劇情同啲歌都上品
外傳又正

開始覺得佢地玩自拍係公司刻意安排
不過點都唔夠BUILD班演員好笑

drive都前期悶
Technic同heart打嗰集已經開始入主線
嗰年真係可以話集集追住嚟睇

Build睇完真係會笑

我覺得頭十集真係悶

垃圾喺一件事，但喺啲人無認真睇又喺到屌就

我真正覺得嚟料係要去到公開拉打身份嗰陣

雖然十八年黎拉打不乏佳作，但我始終覺得無一套及得上Kuuga果種匠心
Mighty初變身可以特登搭個教堂出黎再一把火燒左佢
直昇機又有特技電單車又有戰損皮套又有，仲要作埋個古朗基語系出黎
仲未計劇本既嚴謹同埋鏡頭既運用
點解十八年後拉打大眾化左資源多左反而係拍d咁既垃圾出黎
賣玩具還賣玩具丫，畀返上面講d野我得唔得

大陸人真係好撚on9

兩回事黎喎
就算佢本人接唔接受死亡，都可以係佢死之前救佢
佢連死都冇死過嘅話，就唔會關接唔接受死亡同犧牲人續命事啦

終於有人明我

仲有害怕

時劫者,主角,二拉,d班人每一集都係度改緊歷史
完全唔覺得改歷史有幾大獲

主角：
改歷史

修正歷史

呢樣真係無可能
當年Kuuga係為咗重建返成個品牌
用既人力物力絕對唔講得笑
電單車直升機警車同大量臨記今時今日要再用返成本都幾難計
加上依家固定流水式每年一套Rider,你燒哂資源下年嗰套點算？

所以我咪唔明，佢今集就去another ghost死嗰日救佢，阻止another ghost誕生
但其實faiz篇佢去番個女仔死之前救咗佢，咪同樣可以阻止到another faiz 同fourze出現
依啲唔關有冇認真睇事喎
冇記錯嘅話第六集仲要係死咗個同another faiz一樣都係天蠍座嘅女仔，咁即係其實只要主角去車禍前救到another faiz條女嘅就唔只救到一個人啦
我唔係要吹毛求疵，faiz fourze篇係我覺得最好睇嗰集，但ghost篇咁樣救一個死咗嘅人就破壞咗成個觀感囉

跟本就唔應該一年一套
不過財團b話要出就要出

同another faiz條女一樣都係天蠍座*

我覺得頭十集真係悶
得頭十集真係悶
Technic同heart打嗰集好似就係咁上下時間

屌你decade力量無限加，任去任何時空。
zi-o統一地球，有埋gundam.

以後十年王者會統一太陽系>銀河系>打超人。
點作落去

唔知可唔可以講對家啦
圓谷而家都係做25集 另外半年就剪片留資料下套
雖然我覺得orb之後又開始走下坡...

X做返起後，Orb都唔錯
Geed唔差既，成個設定同背景
R/B真心麻麻

單就作品質素而言
X係新世代超人高峰
Orb係靠演員
之後就⋯⋯冇了

RB好過Geed喎

我都唔係好鐘意RB 雖然geed我都係一般

拉打力量根本按劇情需要隨時增加減少,唔駛擔心
之前decade劇場版都比Rider Fifteen打到仆街

其實原歷史條女同another ghost都會死
但今次救咗another ghost反映咗主角開始對歷史越來越多干涉
我覺得係想表達宜家已偏離咗原歷史嘅發展

誠哥出場唔知有冇1分鐘

有變身打都好過淨係出嚟送錶

請參考龍珠

R/B我頂唔順
Orb個男主我J咗

咪碳笑得好可愛

暫時嚟睇，時王同平成lockseed平成眼魂其實冇咩差別，除時仲廢過decade(已經confirm廢過添)

時王其中一個令人提唔起興趣嘅原因係之前皮套大戰太多拉打可以用到舊代拉打力量

但fourze篇條女同個another rider喊到死老豆咁
反而唔破例救佢
Another ghost冇乜慘冇乜特別反而又肯救

賣玩具＞造型設計

呢個問題今年好明顯睇得出

gaim篇之前時王都只係返過去打Another rider
gaim試過一次返去同自己互動之後玩上癮

年年都講依句

依家超人都係咁
下年套戰隊有埋腰帶玩

玩到爛晒啦 依條橋
今年仲要做主菜

D armor form又設計得咁柒
得一兩個叫做好少少

R/B真心失望
太兒童向
就黎完都無高潮位

膊頭改好少少已經觀感唔同哂啦
好似faiz咁放兩部電話上去老套又核突

點會
而家開始黎料啦

10年前我有同老豆一齊睇dcd
佢都幾鍾意dcd

琴日我睇14集
佢睇到個dcd Armor
係度問我咩dcd變到咁樣衰

我即刻話我都覺，不過呢個唔係dcd係新拉打
dcd仲係好型

至少上年起碼好返啲

另外，我唔知擺得負皮班人係咩心態

如果佢地係想要玩具向既拉打 我就代Bandai同無地講聲多謝

設計咁膠都買得落手 佩服 佩服

其實係時王自把自為
fourze篇有geiz喺度時王冇得亂來
但今次同gaim篇就得

講開 果兩粒lockseed勁抵買

希望rider watch都會有一隻咁樣

鷹虎蝗同火箭幾驚喜

係囉
今年好睇喎
前段有愛染誠
後段有美劍同屋企人劇情
最近仲要劇情一集連一集
終於有返啲連續劇既感覺

咁各花入各睇姐 每個人喜好唔同
不過我反而希望出番套唔係合前輩力量既超人

想睇fifteen打zio

Orb/geed都有追
但呢套真心追唔落

咪碳 咪碳

有冇人知邊到仲有得翻煲W

decade2

多謝巴打推介，聽日開始睇下exaid先

Hey Hey Hey Hey Hey Hey Hey

其實嗰度係Hey Sei Hey Sei

Sei係咩

平成=HeiSei

岩岩睇左兩集ex aid幾過癮，但啲boss啲跟班好on9

我重以為會係dcd率領舊平成打鳩屎王新平成

一條友都做得低啦

第一集個主角嘅演技同拉打個樣入到口
之後就ok架啦
睇落去會有好多驚喜 最好唔好google 任何有關exaid既野

打機主題幾正
條女都幾正

開神主call hyper kabuto or 黑目kuuga已經夠秒。用設定kuuga全力可以一拳。。。。，hyper kabuto冇人追到。

好似話係煙鏟
請支持我(build女主角)
見上圖

放心睇完ex aid 會追build

咁宣傳真係唔覺得Decade係番黎演三、四集

我幾鍾意build個世界,拍攝手法,同埋佢d取景,可惜真係輸係後半段劇本

係
頭個幾集exaid我當笑片都幾過癮
不過好多人話賣玩具悶

請問有冇巴打有齊平成拉打嘅劇場版
上網搵極都搵唔到LINK DL

我認為演員演技得一流

build演員演技同拍攝手法真係幫套野加好多分
build應該係近年寫得最多"英雄係孤獨"呢個主題既拉打
作為改造人,戰爭兵器,同埋虛假既英雄應該點自處 呢part真係寫得幾有感染力
戰兔呢個主角真係好立體
後半劇本搞到咁真係好可惜

咪碳喺套劇完咗冇耐ig就unfollow曬其他演員好醜惡，之前仲賴係fd咁,喺我心目中扣咗唔少分

呢d多數係公司決定,而家一個人都冇follow.

多謝巴打打救
爭啲形象崩壞

hazard篇真係好撚正
點估到後面會無以為繼
不過都勉強收返個尾

仲有d打鬥好好睇 Grease啲戰鬥場面型到

唔知有冇記錯 好似build播嗰陣 following已經係0喎

Decade2:S masked rider decade

=Saviour masked rider decade

利用晒就唔要

我又諗起大家屌Grease d CG好垃圾

EVOL 真係由頭撚狗撚到落尾

cg係垃圾，但d動作係幾型。 grease d技通常係踢完人自己會訓埋係地，唔記得係參考咩武術

仲有咩驚喜

平成最多腰帶既男人

條友變身前成日鳩叫
但係幾好睇，題材唔錯
院長條撚樣好撚淫

膊頭

好核突

AMAZON!!!

捉埋時王

很強的摩擦力

勁 咁都知

Geiz既armor已經型過主角好多(除左Faiz armor)
比起Zi-O既armor來講 Zi-O armor好似四不像咁
冇忽係夾到Zi-O本身

反而我覺得faiz armor型 除咗膊頭

14 KRL

打錯 係Decade2 02

有冇睇哂拉打d小說
買左本faiz幾好睇
仲有冇邊d係好睇

exaid
香港有得賣未？

原來.5話做多兩集就完
以為會玩到成套

有冇草加賤人姦真理依part?

.5賣點係搵舊人返黎搞笑
拎完啲錶就完都正常

有

竟然唔係做足咁多集
不過搞gag呢d 貨都唔會多 希望之後入正題認真返

有冇扯

睇咗好多本，分享少少。

呢系列小說基本上可以分成三類：
第一類係原作TV版嘅後續故事。
第二類係原作TV版嘅外傳故事。
第三類係以平行世界方式重寫。

Kuuga（原作後續）
講電視版小妹妹長大後當差，成為一條薰嘅拍檔，調查神秘事件，故事賣點係有女版Kuuga登場同五代雄介再現，如果係原作Fans，呢本係必收嘅後日談作品，但如果對Kuuga無愛，又唔鍾意睇查案故仔，咁就未必啱你。

Agito（平行世界）
敏鬼重寫一次Agito，係原作嘅超濃縮版，但人物關係同基本設定都大改，風格比電視版Dark好多，仲加入咗敏鬼最愛嘅「人怪苦戀悲劇」，撇除原作包袱，當係獨立小說睇係唔錯。

龍騎（平行世界）
因為原作都強調鏡世界戰爭打過N次，所以可以當係其中一次，內容係將電視同電影版嘅主要角色集合，再濃縮寫一次，因為由敏鬼主理，比起小林姨係寫多咗好多成人情節，兩對主要情侶都有上床，原作純潔嘅優衣直情變成淫娃。
本書賣點係花咗好多篇幅描寫淺倉威，嚮敏鬼筆下，淺倉威係邪惡同黑暗過原作十倍，如果鍾意想睇淺倉威過去，係可以入手，但如果覺得小林姨寫嘅龍騎先算係龍騎，咁建議你唔好睇，因為本書係會有「龍騎俾敏鬼破壞」嘅感覺。

Faiz（平行世界）
將敏鬼好多年前寫嘅小說《異形之花》再版，加上一小段後傳而成，同Agito一樣處理方法，係原作嘅超濃縮版，集齊敏鬼最愛三寶：人怪苦戀、成人情節、扭曲角色，以敏鬼寫咁多套拉打小說嚟講，呢套係寫得最好，將浪漫、黑暗、血腥呢啲風格融合得好完美。

Blade（原作後續）
講劍崎變成Joker隱居之後，幾百年後嘅故事，基本上係一本反烏托邦式小說，雖然背景設定係原作之後，但其實可以當係一個全新故事看待，賣點係劍崎同始嘅濃濃基情描寫。
呢部本來係咁多本最期待，但結果係最失望嘅一本，一來風格同原作差好遠，變咗好似美國流行啲青少年反強權小說，二來啲打鬥場面係接近無描寫，呢個系列嘅小說，普遍打鬥場面都寫得一般，但呢本直情係跳過唔寫，直接寫打鬥結果，除咗劍始重逢係值得睇下之外，個人唔推介呢一本。

響鬼、Kabuto、電王、Kiva
只係睇過內容簡介，基本上都係平行世界，無興趣所以無睇。

Decade（平行世界）
又一個原作超濃縮版，但比起其他寫平行世界嘅拉打小說更值得睇，因為原作本身係爛尾，呢本小說反而解開好多謎團，例如海東目的係乜、鳴瀧係咩人等等，都有解釋（個解釋鍾唔鍾意就兩睇），如果當年睇完電視同電影版，覺得俾東映搵笨嘅Decade Fans，睇返呢本小說可以順一順條氣。

W（原作外傳）
講到新平成，其實有樣嘢幾得意，舊平成有幾本都寫得差，但新平成本本都寫得唔錯，呢本W外傳就係成個系列屬於高質嘅其中一本。
由三條自己主理返，故事時間點係電視版中段，集中嚮菲利普身上嘅冒險之旅，故事完全承繼原作風格，文戲打戲描寫俱佳，補完咗原作唔少細節，賣點係菲利普變身Rider Cyclone，只要你係W Fans，呢本係無可能唔入手。

OOO（原作後續 & 外傳）
雖然唔係由小林姨寫，但同樣高質，由幾個短篇組成，對原作有極強嘅補完作用，雖然本身對OOO無咩愛，但以短篇嚟講係寫得幾好，整體風格都繼承到電視版。

Fourze（原作後續）
單以一本小說論，呢本真係咁多本最高質，以獨立一本小說去睇，Fourze呢本小說，本身就係一個完整嘅電影版劇本。
時間點係電視版完結，至到同Wizard電影大戰之前嘅一段空白時間，同W、OOO小說一樣，補完咗好多原作內容，例如解釋弦太朗點解想做老師、佢對撫子嘅感情、電視版被遺忘嘅幾位幹部人間體下落，全部都有交代，賣點係園田老師嘅再現，基本上佢先係呢本小說嘅女主角，描寫得超完整，呢本小說同樣係原作Fans必入之選。

Wizard（原作後續）
個人而言最奇妙嘅一本，原作我係完全唔鍾意，但呢本小說係成個系列我最鍾意嘅一本，最初完全估唔到，呢本竟然係愛情小說嚟。
時間點係電視版之後，描寫一個危機出現之後，令晴人同凜子點樣相戀嘅故事，係，你無睇錯，晴人唔係同曆美，而係同法拉女警一齊，晴人只當曆美係親妹妹看待，對凜子先係男女感情。
呢段描寫係引起唔少Wizard Fans嘅不滿，覺得呢本小說係破壞原作，不過最奇妙嘅係，呢本小說嘅作者，正正就係原作嘅主編劇。
睇完小說，我係特登睇返晒成個電視版，發現的確有唔少細節，呢位編劇係想寫晴人同凜子之間嘅關係，但好快就無後續，變返普通同伴，我估可能係經理人公司或者東映施加嘅壓力，要編劇將晴人同曆美寫成一對，編劇先格硬咁寫，依家小說版無晒呢啲束縛，佢先可以寫返原本想寫嘅嘢。
本書描寫角度幾得意，係用晴人同凜子嘅角度，互相交替去講故事，讀者可以好仔細睇到兩人嘅心理變化，比起電視版，更加清楚了解兩人嘅諗法，而作者亦無忘記曆美呢個重要角色，佢最後用另一種方式，完滿交待晴人、凜子、曆美三個人嘅關係，算係為Wizard成個故仔劃上一句幾靚嘅句號。

辛苦哂巴打

exaid小說都唔錯,後續故事,解釋返永夢點解做兒科醫生同細個既陰暗面,同埋佢d同伴點拯救永夢.

真司同蓮，北岡同淺倉.........？

唔駛客氣
簡單推介嘅話
新平成每本都值得睇
舊平成就參差不齊得好緊要
如果唔想浪費金錢
個人嚟講舊平成得Faiz我覺得係值得買
其他唔睇都得

我無BL癖
我指蓮同優衣、真司同美穗

本身唔鐘意睇小說，但睇巴打介紹完有d興趣添

連佢點解成日仆街都有解

幫你補充。我睇灑

響鬼
故事背景唔係現代。應該係江户時代左近既事。故事仲連接埋好耐以前一套特攝片變身忍者嵐。(我睇時係唔知乜黎後尾上網搵資料先知) 講佢地對抗血車黨既故事

kabuto
完全係tv濃縮版。所以最唔鐘意係呢本

電王
講對付一隻意像人。但最唔鐘意既係佢改灑設定。例如桃仔佢地4個係冇實體，只係存在喺良太郎心中同埋會上佢身。就算返到den liner都係冇實體

kiva
都係雙線進行。86/08. 同tv設定，故事好大分別。86線係未發明ixa ， 08線名護係癲佬一個，目的係殺光所有梵佳亞， 最後同小渡對決俾小渡打死

blade我反而覺得ok. 可能我本身鐘意劍，二來當tv後續睇都ok. 不過4條友4條線寫到好散

wizard 同fourze我都好鐘意，尤其是wizard. 同意巴打呢本書幫佢劃上完美句號

建議你買本Faiz睇睇先
覺得好睇先買其他
呢個系列其實成書嘅過程係唔一致
導致小說之間質素有好大偏差
成個官方小說系列係幾年前開始推
近年班拉打編劇
基本係寫完電視就即刻寫小說
所以新平成堆小說嘅補完度係好高
因為接住寫嘛
但舊平成就大鑊啲
要搵返N年前班原編劇寫返係好難
好似小林姨咁多Job接
邊得閒幫你寫小說
就算有原編劇肯寫
過咗咁多年都已經寫唔返當年嘅風格同感覺
結果就係格硬求其寫
舊平成唯獨Faiz係唔同
本書係成個官方系列出現之前好多年已經有
依家只係重新包裝再出
本小說係敏鬼當年表達佢心目中真正嘅Faiz
如果無視電視尺度同東映限制應該係點樣
係好有Heart去寫嘅作品

介唔介意藍色細字講下點解

我覺得古加，agito, 龍騎，555，blade，響鬼係可以收貨。另外嗰幾本真係浪費金錢

響鬼其實出奇地好睇，我唔鐘意tv都覺得好睇

Kuuga因為我本身無咩愛，所以覺得一般。
Agito同龍騎我都覺得OK，但因為同樣係敏鬼寫，相比之下我覺得Faiz出色得多。
Blade就上面講咗，最初期望太大，結果落差令我對本書評價特別低。
響鬼我連電視版都睇唔晒，所以無視咗

響鬼我睇電視睇到訓著添
不過我覺得如果你有時間可以睇本小說。當一個新既故事咁睇

我聽人講dcd有講埋新平成d拉打卡點黎 係咪有講？

唔多覺。佢有講去幾個世界既故事
btw我對呢本麻麻

Tks Bro
有時間會買嚟睇

印象中無
Decade有晒新平成卡都係最近先有嘅設定
本書係幾年前已經出

一早儲齊啲小說，但未開始睇

響鬼我成日覺得係牙狼果類 唔係拉打嚟

應該係講緊sic小説，個到有講decade去ooo，鎧武到

最初的確係叫音擊戰士
同拉打無關

SIC小說仲正
玩咗好多新設定
可惜無中文版

最初都諗住買齊
睇睇下發現部份作品有中伏Feel
果斷中止

龍騎重點係野外露出

Wizard tv係雙編劇，一個想寫睛曆，一個想寫睛澟，所以劇場版係睛曆end，小説係睛澟end

最期待係鎧武同mach，拓植社宜家停左冇譯，希望快啲出埋佢啦

同感
特別想睇Mach
睇住先知點解剛同令子會相戀
淨係睇電視同Mach後傳
呢條線會有頭有尾無中間

想問下faiz本小說寫得多唔多木場
好鍾意佢依個角色

雙主角之一，當然重戲。

仲諗住第二主角會係草加
得閒去書局買翻本先

草加......
唔劇透
基本上如果你覺得電視版佢係一個賤得嚟有型嘅人
咁小說版基本上佢只係一件無節操禽獸
連格調都無埋
角色形象完全俾敏鬼玩到殘

想買本dcd🤣
Tv太多野冇講
想小說版講番

勸你唔好。設定同tv唔同

想當另一個故事睇就可以

drive小說上網有得睇

當時我都係上網追咗先睇kamen rider heart/ mach

又唔算伏既，當儲

agger

想問下而家中文個本kuuga漫畫又係咪前傳

個人最中意drive依種TV版已經極度完整
bonus故事又合乎返劇情
做到情理之中意料之外
角色描寫又係一流

同意

exaid 一樣

我想睇ghost小說
幾時出中文
想知呀蘭係v-cinema 之後既劇情

當平成既亞瑪遜咁睇 個觀感就會fit晒

故事劇情最ON9應該係電王

zeronos條線 其實好睇之餘又感傷

玩時間黎講 已經寫得好好啦 睇下而家果個

岩呀,得佢條線LOL
其他

Twitter有following
應該係公司政策問題
請繼續支持

電王 tv 不知幾高質
小林姨成名作
係後面劇場版玩爛姐

exaid去到無敵form開始暴走
屈到要兜返唔俾個form出

雖然drive係倒返轉俾黃金drive屈
但人哋始終係boss

decade倒返轉劇場版反cup

電王tv係高質，但本小說真係唔鐘意

wizard好似都似似地劇場版反cup
近來啲劇場版wizard都幾型下

可能d劇場太垃圾,搞到我個印象差哂
返去睇多次tv後面先

尤其電王之前係玩爛嘅 kabuto
記得果陣兩套都係中途女主角要退出
電王個處理好好多

舊平成 tv 最垃圾不外乎 kabuto kiva (decade) 之爭
當然 hibiki 都係甩皮甩骨不過你唔當佢 rider 睇會好啲

kiva
個陣我記得屌過但
d人叫我唔好睇

kiva老豆條線都還可以啦
kabuto連尾都冇

Kabuto有女角退出咩

kiva老豆好睇

可惜紅唔起
Zi-o劇場版可唔可整隻dark kiva錶
等兩個紅音也合作

武田唔係專心做拉打咩 咁多套都有佢份

膠到

佢要做grease

可以好似十年前南光太郎咁

呀妹個演員大病
去到最後先出返嚟

你話樹花定日和？
印象中兩個都冇乜點消失

唯一一個有續集嘅 rider
可惜 rx 同 black 風格同埋質素都差太遠

咪有一段消失咗
之後過一排話去咗同個假嘅天道一齊嘅
就係為咗遷就個演員
冇記錯個演員之後都引退咗

咁又俾佢搞到我唔覺得佢消失咗
可能去到假天道嗰度劇情已進入膠化狀態

Black好差定係點，利申：2套都冇記憶了

black 本身悲情黑暗 feel
(當然漫畫更加痴線)
rx 就走細路路線
多型態, 陽光, 激光劍
都算開創咗之後平成個個 rider 都要多 form 賣玩具

個hyper sector到而家都唔明點解突然係未來彈左過黎

你當decade流？

decade 2

RX係睇古萊斯帝國有幾慘
集集俾人屈機咁制

bio rider = 無敵

有冇手足有睇神牙
好唔好睇
見都條片好似幾正

光速超越時間飛黎飛去掛
所以可以同時有兩隻

我記得果集係四眼佬整爛現有時間果隻
之後天道無啦啦舉起手，未來果隻就黎左

rx自己本身都無敵
最後吹到有太陽就唔會死仲點同佢鬥

傳說舊平成有詛咒
好多女主角都退出娛樂圈
吹得最勁嗰時係電王嘅白鳥百合子
突然唔再拍
有傳聞話佢俾公司高層搞大個肚
拍唔到
同時又有傳聞話佢唔肯陪老闆瞓
所以俾人封殺
兩種極端相反講法同時出現

kabuto 唔駛理劇情
總之天道想要咩就會有咩
總之型就得

佢真係由頭型到落尾

總之都係要陪老細
佢個樣真心淫
咁是咪代表其他女主都陪過

真係型到震嘅
果陣奪卡王一開始都好似想做到天道咁
去到邊個世界自動有要嘅技能
又串柒柒又鍾意讀啲懶型嘅台詞
俾人屌到仆街
不過而家反 cup

新平成男女角發展都好好多
同埋舊平成女角冇咩發揮機會

有幾難明
既然隻野係未來黎既話即係佢可以自由穿梭任何1個時間點
現有個隻爆左唔等於隻野死左

可能我諗法比較怪
我反而覺得女仔入得娛樂圈
賣身氹老闆
換取演出機會係好平常
我又唔會覺得特別核突或者覺得班女演員唔自愛
個行業生態本身係咁
參與得就知咩事

我意思係
黎得太突然 同埋中間有幾集又有未來kabuto黎救場，但又冇再解釋做咩突然黎救場

玩時間嘅基本上得電王好少少
尤其 zeronos 同家姐條線

近期fourze既清水富美加單野先恐怖

女主角嚟講最紅應該係霧子
好多劇都有女二做
廣告又接得多
慢慢應該上到女一

反而電王交待得幾好
最後果幾篇真係有2集講番家姐點解會失憶

黑絲

而家演 rider 咁容易上位
已經唔再係求其搵啲人做
好似戰兔呢啲本身已經有啲經驗同埋名氣

呢個擺明俾人玩到爛晒
先咁容易比邪教啲人迷惑到

佢好似遙希

到最後講原來家姐本身係咩都知道哂 姐夫用盡一切遊走時間引開異魔神 真係打哂冷震

一年之內
個個禮拜有鏡出
大人細路都認得你
仲有幾套電影拍
歌喉好仲有機會唱插曲
而且個角色跟你一世
以後有咩新電影版搵你客串
或者遊戲要搵你配音
又有一筆可以賺
就算將來撈得好霉要轉行
做過拉打呢個光環都可以衍生唔少商機
咁嘅機會邊度搵
俾我係演員都恨做啦

呢個又真係ON9左啲
睇哂成套野都冇解釋咩料

其實係水嶋同埋佐藤健開始先係
之前拍拉打會俾人定型做一世兒童節目演員
所以小田切讓以前都要遠離拉打
其實佐藤健屈自己能力嘅
18 歲已經又街舞又可以一人分飾咁多角
佢嘅條件我覺得近年得戰兔有得揮

搵賤兔好似係個編劇要求姐
不過做得拉打主角既有好多都係參加過JUNON SUPER BOY
有幾個仲係冠軍黎

記得以前好多都有做過網球王子舞台劇

正係知永夢d戲真心屎

時代唔同
睇下半田健人就知
霉足咁多年
點知仲有機會靠Faiz上大小螢幕
椿隆之又係
一直紅唔起
仲要俾人打到毀容
好彩演過拉打
先有機會俾佢可以再次演劍崎兼出細碟
算係不幸中之大幸

Exaid最後紅咗個「神」
班監製都好鍾意佢嘅演出
最初邊個估到

同 build 相反
ex aid 係永夢同害怕兩個演技差但係劇本搭救
build 係成班演技最好都救唔返個後期劇本

舊平成前期,多數配角紅,agtio紅要潤同老師都一直有戲接,龍騎就真司老闆經常做閒角,faiz就紅綾野剛,劍就紅虎太郎

神本身好似都唔算新人

佢唔係因為拍完東京喰種，諗唔通所以先信咗邪教咩?

因為東京喰種背後真係帶出咗好多令人反思嘅問題，睇完會令人重新去懷疑呢個世界所有事物

555 澤田紅好似都係近年既事
無LALA 爆紅真係估唔到

揀drive正解

幸福的科學喺日本好多信徒，好多藝人都係，仲組織政黨，唔係你哋心目中嗰啲邪教

Fourze 弦太郎同流星 算係奇蹟
兩個拍完拉打之後都撈得唔錯下

真野惠里菜

死神有哂佢地3個

Fourze既女角冇一個差

拉打形象愈柒愈要女搭救

Mario party都有搵霧子賣

係
佢爆係紅11年
有套綜藝就係講佢曾經拍過拉打結果成班都驚訝

所以一切都係睇運

我想流星返嚟

其實Fourze都算係傳奇,一二拉都成為一線排優,女主如果唔受邪教影響其實都有路數,真野惠里菜本身就紅啦
但因為造型同故事太ON9,睇左第一集就skip左

其實當年好似話faiz都唸著開續集,但最後都係否決左,變左廢案,當年未公佈GAIM之前,流傳過係開faiz2,,點知都係9up

喺好多國家定義咗係邪教喇
雖然冇教人殺人／犯法但係又係屈錢
同科學教差唔多

有研究認為，幸福科學等新興宗教團體具斂財能力。根據一份1996年出版的期刊，有意加入幸福科學者需要購買10本價錢各為10美元的有關圖書，入教前需要先付25美元，信徒要每月繳交15美元的會費，也可能要購買教派的刊物和錄音帶[18]。幸福科學在澳大利亞的分支於2014年至2015年收到150萬澳元的捐款，但該教派聲稱只是向圖書館和2015年4月尼泊爾地震災民募捐[4]。

部分人士將幸福科學視為邪教。但宗教學者梁燕城認為，幸福科學沒有鼓吹自殺、殺人或姦淫等行為，對社會沒有甚麼危害，故不算是邪教；但是他認為，幸福科學是一個從事商業行為的佛教異端和偽科學團體，教義並不真確，也沒有實際的證據支持教義，與幸福科學的科學思想不符[12]。梁燕城又質疑，幸福科學濫用科學的概念，是大川隆法隨便創造出來的[12]。

幸福科學在烏干達傳教的手法曾引起當地人反感：幸福科學以鉅款搶租當地設備最為完善的體育館，用以宣傳信仰；烏干達田徑運動員選拔賽碰巧在同一天舉行，賽事被迫移師到設備拙劣的運動場進行，多名運動員受到影響[5]。事後，烏干達體壇和宗教界大感不滿；當地有牧師批評幸福科學是邪教，亦有宗教領袖質疑大川隆法的宣傳手法，希望政府能介入調查[5]。

大川隆法宣稱能召喚他人守護靈、並與之進行交談，也引發部分當事人的困惑。例如：大川隆法曾宣稱，召喚過著名動畫製作人新海誠的守護靈，並與之談論《你的名字。》成功的原因，甚至集結出書；之後新海誠發現此書與自己的作品被某書店擺放在同一書架，在個人Twitter上表示「混入了什麼奇怪的東西」[19]。

2009年成立的日本政黨「幸福實現黨」由大川隆法任總裁，以幸福科學的信仰為依託；這個政黨的宗旨是大川隆法的宣言，他提出修改《日本國憲法》，主張政治與宗教掛鉤，目標是把幸福具體化，並實現烏托邦[2]。幸福實現黨派出347人參與2009年的第45屆日本眾議院議員總選舉，希望能成為日本眾議院最大的政黨[2]；幸福實現黨主張廢除消費稅，支持以接收移民和歸化的方法來增加人口，使日本的人口在2030年達到3億，成為國內生產總值第一的國家[2]。最後，幸福實現黨只有288人參與眾議院議員總選舉，他們全部落選；有分析認為，這是因為選民擔心類似奧姆真理教的組織重臨日本，不信任政治野心大的宗教政黨[14]。

大川隆法的前妻子、幸福實現黨第二代代表大川恭子主張修改日本國憲法第九條，認為日本現行的憲法令日本人「命懸一線」，有機會被外國肆意宰殺，所以要通過修憲來應付外國威脅[15]。她認為中華人民共和國是備有大量導彈的軍事大國，對日本構成重大威脅，故應增大日本自衛隊的規模；她又認為，如果朝鮮準備以導彈攻擊日本，日本便應先發制人，搶先向朝鮮發射導彈[15]。另一方面，大川隆法自稱能召喚胡錦濤、習近平、溫家寶、毛澤東等中國政客的靈魂，又能與已逝的中國革命家孫中山商議政事；他聲稱中國有意侵略日本，朝鮮則是中國操控的頭號敵人，這個說法被認為與日本右翼政客的政治思想接近[16]。大川隆法曾撰寫《從李登輝守護靈的靈言看東亞情勢》一書，他在書中提到幸福科學，認為幸福科學能令中華人民共和國政府感到緊張，又能與「大中華帝國」戰鬥；書中亦輯錄了幸福科學有關負責人和孫中山的「對話」[17]:167, 247, 254。他又認為，澳大利亞將會在三百年內成為超級大國，美國則會在24世紀初衰落[4]。

「幸福科學教」崇拜神，而且崇拜的至高神是創世神——愛爾康大靈。其創始人大川隆法宣稱，自己就是愛爾康大靈的化身，是所謂的「創世神」和「至高神」，接受教內信徒的崇拜。

他常常向世人展示神跡：號稱能召喚他人（特別是名人）的守護靈，並與之進行對話。他把這些對話拍攝下來，並公開發表在網站上。被它「召喚」過的名人包括死去的名人：老子、孔子、德川家康、金正日、松下幸之助、居里夫人、喬布斯……也包括在世名人：潘基文、奧巴馬、柳井正（優衣庫社長）、村上春樹……

屌你咩咁都唔係邪教

4 號 = 555 續集

睇完上面位把打既簡解搞到我好想睇kugga同faiz, 新平成好似好多都好好睇咁

故事唔on9喎
除咗尾段收得急啲
成套劇都算完整
你當青春劇睇唔差架喎
咪純粹一個熱血學生周圍r friend既日常

套野係動畫就fit哂

真人就...............

drive都多人紅，竹內涼真做埋國民男朋友，女角又紅咗霧子同fumika bb, heartさま同剛好似都唔差

天元編劇嘛

雖然個教義好似係亂嚟
但其實你認真啲諗
世上所謂最多人信嘅三大宗教
咪一樣咁亂嚟
呢個愛爾康大靈
同咩老母係處女嘅聖子、一出世就識講嘢嘅佛祖
認真諗咪一樣咁亂嚟
召喚守護靈好似好荒謬
但可以響水上行路、將水變成酒呢啲神蹟
聽落咪一樣咁荒謬
我哋覺得某啲宗教係正信宗教
只係佢哋歷史夠耐
好多信徒都係有權有勢有社會地位嘅人
我哋先會覺得呢啲宗教叫做正信宗教
本質上其實無咩分別
一樣係操弄人心同斂財
啲教團背後做好多污糟嘢
我唔係想幫呢個乜叉科學教洗白
只係想講宗教本質其實都係差唔多
問題係佢嘅陰暗面對社會嘅傷害明唔明顯
好多天主教神父搞細路菊花已經唔係咩新聞
但無咩人會覺得係個教嘅問題
只會覺得係個別事件
好多時人類對宗教嘅認知
係好容易陷入呢種思想盲點入面

都而家仲有人串錯Kuuga個名

講起小說我本kuuga由一開始系列第一本出就買左到依家都未睇

幸福的科學喺日本好多信徒，好多藝人都係，仲組織政黨，唔係你哋心目中嗰啲邪教
其實多唔多信徒同係咪組政黨同係咪邪教有咩關係
總之佢喺好多個國家法律上都被視為邪教
先唔論個教主自稱係神同埋可以通靈呢啲教義
個教本身就算未叫人犯罪
但係起碼都係科學教果個 level
講緊高昂入會費 + 科學教果種比多啲錢可以睇多啲教義升級
之前日本有個細路殺祖父母
為咗攞遺產比多啲錢可以睇多啲教義添

btw kuuga 漫畫都幾好睇

到*

得decade有decade 2

殊樂必必

鑽頭係男人既浪漫

人地睇左一集就話個故事on9

福士拍晨間劇都比佢撞正爆紅既海女 都幾神奇

ON9唔ON9,我覺得ON9, 因為拉打係孤獨英雄,4仔反而係咁周圍同人做朋友做拉打好似玩咁,講真比響鬼更不能稱為拉打

KUUGA本漫畫好似係平行世界,一條變左英型少年警,同agito世界完全合一,其實只係將當年廢左既企劃寫番出黎,因為又係井上,所以都係有人怪悲劇戀
但我鍾意睇小說多d

平成都做左20套
仲堅持拉打一定要孤獨？

姐係話我on9既姐

新戰場

同agito 合一好想睇

分唔到真假

W都有野背負,有孤獨既一面,最後如果菲利普真係消失就真絕對孤獨
電王其實我都覺得ON9, 但重表現到英雄係孤獨既一面
其實只係4仔真係太背離拉打既本質,要搵青春校園偶像劇我唔洗睇拉打啦

當年係咪話搵唔返原班人馬
所以拍唔到faiz?
網上流傳既kaixa breaker form係唔係真

轉自fb

睇耐咗覺得幾順眼

Zi-O 拍埋Decade 隔籬
好似大陸啲翻版玩具拍埋Bandai 正版Figure 咁

W偵探片，唔洗睇拉打啦
Wizard魔法片，唔洗睇拉打啦
鎧武末世街舞片，唔洗睇拉打啦
Drive警匪片，唔洗睇拉打啦
Ghost爛片，唔洗睇拉打啦
Exaid醫護片，唔洗睇拉打啦

總結：唔洗睇拉打啦

古迦警匪片+偵探片

1號都有2號做戰友
好唔孤獨，背離拉打本質

翔一扑果條女幾正

講起
新平成果班變身多左好多姿勢
但動作好連貫
映司同永夢，變身姿勢好撚型

你地一個二個都無拉打魂

唔孤獨呀

Zio個動作好柒

想問下邊度有得睇 之前睇開個度無哂

Zi-O 個問題係太散碎
雖然作為後設故事 係要求觀眾對本身嘅資料有一定認識先睇
但係Zi-O 係碎到入唔到戲

反而啲女拉打變身好怪
有幾個都學魔法少女咁轉圈
係得蜜桃姐姐正常啲

班time jacker 好撚廢
連怪人form 都冇，蘿蔔戰好似未贏過
明明時停咁屈機

個偽娘出親場都睇到我嬲

無乜所謂
都係睇條女
阿叔同細路就不了

最鐘意車車踢腳

自從睇完0.5之後
反而好鍾意睇阿叔
每次見到佢都笑到收唔到聲

鄧兆尊

decade食咗未

隔離台見到

Decade好似係套劇場版入面變番白色腰帶

其實佢可以set個設定係
time jacker嘅時停係限制唔到變左身嘅拉打
或者變左身嘅zio同geiz
就fit哂

好似冇咩邊隻係好孤獨

有二騎做同伴，有女主做精神支柱，邊度獨

Build : 末世Gay片

咁喺你變身前時停咪得
算吧啦，今年啲反派幹部己經係笑話
毫無威脅性，等出怪人/rider form啦

btw, 就算係大家講到好悶既wizard,
前期打phoenix都叫有啲睇頭
相反今年啲幹部

drive重加速

紫衫time jacker幹部好撚勁啵
不過死都唔親自出馬

decade直接做主角打爆zi-o套嘢先有得反cup

硬係覺得Decade當年應該曾經諗過將卡正面咁放係頭

奸巴拉賤

有冇講點解decade條腰帶點解變左粉紅色?

世界嘅毀滅者
毀滅埋Zi-O 嘅時空啦

Zi-O 呢個Den-O 二世玩時間 點會夠平行宇宙玩

因為要賣玩具
更新咗新平成啲聲

未，斷估係decade比zi-o早一步得到晒歷代拉打力量

zi-o真係好二手feel，連fifteen都不如

decade 已經晨早摧毀晒新平成嘅世界
淨返Zi-O 呢個時間線有其他Rider 嘅 Another 世界
Decade 嚟係負責摧毀埋Zi-O
然後劇情直落補返Decade 冇做到嗰個劇情版結局
如果係咁你話幾好

直接轉做Decade Season 2 好過啦

Decade應該同哂其他山寨新平成拉打做哂朋友 呢個時王世界最好都係山寨

Decade 電視版結局個劇場版預告
對我嚟講 係幪面超人歷史上最大嘅Hype 亦係最大騙局

zio呢邊decade係未來被魔王打敗，然後失憶返左十年前

越樣衰既拉打 劇情就越好睇

呢個定律係咪破咗

近年有邊年係播之前唔比人屌樣衰？

近年可以話睇順眼就Okay
但係Zi-O 呢啲Minecraft 造型真係爭唔落

Decade 原版拉打 7個未見過
舊平成五代 城戶 響叔/安達 天道
新平成 泊 寶生 桐生

逢魔時王幾型，所以唔算

build好似冇乜
因為抄返W

Drive咪無比人屌
唔計條呔

drive點會無俾人屌

ooo唔多啦 入完金幣就Scan，之後都係特效
冇乜多餘動作

所以味話好連貫
右手向下scan
左手向上擺
好撚協調

好似gaim至exaid，變身動作隻手都要fing要轉到傻

Gaim fing到好辛苦
我見傻橙變身會喘氣
永夢就好型

自從真主角回歸之後呢排多左好多人談論拉打
包括身邊d朋友 而且pad又有拉打

drive單係唔渣電單車都比人屌啦

Decade條粉帶係限時課金裝備？

白倉話forever 係build 新世界係既故事 咁decade 無粉紅都唔出奇既

On9白倉

燈神最撚柒囉 動作太大 將個鎖啪落腰都要轉幾百個圈
其次都要數..... Mach 都廢事解釋 一齊let's Hensin啦
最型wizard 簡單華麗

條呔比人屌係風紀帶，同埋唔揸車唔算Rider

下集出金色嘅係咪叫家臣
可能佢地先係幹部

儲左幾集先睇

大大大大大變身，聽佢變身好煩

Zio果集佢就咁大變身 個語氣好正

其實如果time jacker冇整another rider
咁歷代rider就唔會俾人奪走身分
唔會出現rider watch
時王就冇得繼承rider力量

咁即係time jacker間接送道具畀主角？

我覺得drive個動作好型 竹內涼真啲動作好有力

Ex aid中後期都已經直接大變身做lv2

暫時己知同time jacker一樣有時停能力既
就係oma zio
兩者關係非比尋常

細個已經覺得變身動作好多餘好尷尬
昭和都算
新舊平成好多明明撳個掣就得
硬係要跳完舞先得

真主角歸位

Drive果時開播無耐就覺得佢會紅
感覺佢有少少似小田切讓
不過佢紅得好快，應該係佐藤健之後冒起最快既拉打男主

Decade 動作簡單
但記得個時變complete form
逐個掣㩒俾人笑

data使用者小心

屌你想剪精華都唔好剪番前幾集吖

又係佢 見親佢都係gif, 仲要舊片

儲左幾集先追返

係

煩膠毒菇(已block)

same

你追返未追返囉，關我地鬼事咩
Btw想貼gif可以貼link架姐

菲利浦

方圓不一巴打
想見你好耐 之前睇build 用你個google drive睇
多謝你

菅田都快
但竹內好快就上到男一

條友係咁

講嚟冇用
佢活喺自己世界

跟住金色果個時王係阿士

你唔想睇夠可以BLOCK架嘛,駛唔駛人教你呀

可以block咗先

佢都唔係第一次俾人咁屌

但係唔會理

橙神係唔係衰矮
我見佢成日玩果d體能節目

猿龜菇
御三家

其實都同公司有關既

屌完你先Block，夠曬過癮

屌你形象都轉埋！？

Ben 10角色

好似型過訂單圖

又無視人設

膠表

點解要用螢光青色

本書變左電子書

Fourze都好快手

福士戲屎

屌你老母個毒菇個個post都post gif
收咁多負皮都唔識檢討下係都要逼人屌柒你嘅
利申已block

比decade用555能力收佢皮

佢同小松菜奈套《明天我與昨天的你約會》好好睇喎

南光太朗就係比人定型,
係觀眾去到近代先開始開明0左,無咁易定型

唔洗客氣 早排我放埋rogue外傳上去，未睇可以睇埋
其實仲有幾套拉打全集係手 遲下睇下有無機會放埋

可以改編拉打故事

睇左
有邊幾套

Zi-O Decade 型態越睇越似Lego

唔計Build，暫時有龍騎、Faiz、Drive同EX-AID，黎近應該會搞Agito
其實想搵Kuuga，但搵唔到Source
印象中KRL出過BD全集, 但搵唔翻

我都因為今次block咗條撚樣

巴打可唔可以share多一次條link?
同埋有冇鎧武?

有冇link

今集推咁多
有冇可能聽日1001

Woz變文青

我有KUUGA高清全集，不過唔係KRL，係殘體字，而且每集1GB，都幾大下
有乜安全嘅方法俾到你?

Build：
鎧武暫時未有sor

我都諗唔到有咩安全方法 連登又無pm

可唔可以share龍騎同faiz?
謝巴打

咁我嘗試下UPLOAD去GOOGLE DRIVE，搞掂再POST上黎啦

唔該巴打 但巴打怕唔怕就咁掟上黎太張揚

我就係擔心緊呢樣野，我再研究下有冇其他途徑先

頭先條Build唔記得加密添
其實我唔想太張揚，睇下有無咩方法安全d先再share啦

冇問題

留名得睇agito
咁啱想睇agito

想要W

Gaim 咁多拉打但個個都要有少少唔同

講真凌馬個變身pose係幾型
不過出得好少

我都係覺得decade搖最型，不過模仿100次都失敗。

岩岩睇晒
係真係幾有驚喜，壞拉打變返好，除左鏡條女無返生，個結局都算bbq

你模仿咗100次 ？

幾年前仲係初中買左條腰帶，跟住瘋狂學佢個種行路方式

拉打post咁多decade fans
有冇巴打中意diend

平成對昭和裏面果次變身

拎金槍回歸

有佢就變gay片

佢個行路方式好核突喎

睇埋外傳三部曲啦

外傳三部曲再dark少少

齊腳入decade 2.0

中意diend 但當年睇到劇場無啦啦搶揸合體機械人做boss
睇到一頭霧水

我淨係個陣tv覺得佢仲型過dcd

無嘢
人地兩公婆想鬧下交耍花槍姐

求link
劇場被睇埋差外傳

Diend 可能真係有回歸可能

decade 2.0

傲嬌

有攞架車黎玩

又

有 海東變身之前果下轉槍好型

想問邊度有神牙線上？？

YouTube

冇字幕

你自己去呢個FB page搵